(勵志)熱血時報連通宵節目平均都有三、四千人ONLINE聽，算唔算香港奇跡

同埋經常見到有人課金比黃洋達，叫佢裝香保佑，黃大仙就黎失業

屌你老母唔講咁多，拿拿林去課金先

95%人都係為左聽法子

唔係篤數咩

篤黎做咩？

條女有乜咁好吹奏

唔篤會有幾多？

督黎呃d白痴以為熱狗節目好多人聽
或者俾d熱狗打飛機用

真正既聽眾可能一架小巴裝得晒

篤數圍爐垃圾節目
咪撚上連登提呢類垃圾團體

引人落廣告
同埋扮晒多人支持
等於啲人擺籌款箱
都會自己入幾百蚊落去
俾人覺得有人支持代表信得過
值得自己都捐錢支持

都有百零二百人嘅

好似Facebook 定twitch開過直播得廿條友

你唔講真係唔知原來熱狗仲咁得閒做節目搵笨柒

單角度美女
永遠只可以望佢一個角度

龍頭節目應該都仲有百零個死忠掛？

見連登仔係咁吹奏
屌你明明普通料
咁撚渴

有冇人可以答，點解有人會課金比黃洋達裝香

心靈空虛
需要搵人膜拜
咁啱聽到佢節目
一拍即合
咪話裝香
課金俾佢痾屎都有人肯俾

兩邊都係社會loser
一拍即合

政事台

神駒youtube直播到3點幾都有幾千人online,真係唔奇

全盛時期篤數好似篤到成幾萬人
作得重大過共產黨

所以唔肯放youtube直播囉